有無人有周杰倫飛。。。

想要兩張同女朋友睇 問過fb group
780 開我2xxx
1180 要3xxx
真係有啲過份喎

可以非原價 位靚可以再出高啲
留個tg傾傾

咪撚傻啦，嫌貴咪咪買囉，大把人搶住去 呢家應該仲貴過之前

嫌貴就唔好買啦，大把人要

利申 冇飛亦冇諗住睇

15號 頭埸1180 13行 2張

21/3 ,$780